![Ufc Quixada - POO](https://www.quixada.ufc.br/wp-content/uploads/2017/10/logo.png)
# Comentarios da AP1 - POO #
- Cliente: Faltou  o construtor vazio
- Corrida: Faltou o construtor vazio
- MotoTaxi: Faltou o construtor vazio
- Principal: ok
- Pacotes: trocou a definição dos pacotes, dentro do pacote model ficam as classes modelos (Cliente, Corrida, MotoTaxi), no pacote exec ficam as classes executáveis (ou seja, aquelas que possuem main) . 